法國yeri都幾大波

但好似精神病人

冇圖你講經咩

超。大。波

我要夾腸腸!

可唔可以整走最尾張圖後面啲人?Thx

點解咁話佢

自己入去睇

呢句啱聽👍

你全家肺炎...

肥婆梗係大波啦

水桶腰